陳肇始：安心出行有助追蹤工作，用戶資料只會留在自己電話而不會外傳

陳肇始說，掃瞄「安心出行」二維碼後，資料會留在自己電話，不會送往任何一個地方，使用程式記錄行程會較清楚，萬一確診亦有助當局追蹤。

至於怎樣才算疫情沒有重大變化，陳肇始說當局會留意不同指標，包括確診個案數目有否飆升，感染源頭不明的個案有否突然增多，有沒有大型群組突然出現，亦會留意港大醫學院公布的病毒即時繁殖率。

唔係幾信你

點撚樣資料只留喺自己電話
但佢又可以追蹤到邊個去過某食店
Send msg 揾到你？

擘大眼講大話

臭閪

夠膽咪open source囉

排行榜top4

食物及衞生局局長陳肇始說，部分業界人士可能覺得要求客人使用「安心出行」有困難，但亦理解到部分業界人士準備就緒，如果全部市民都合作，相信業界工作會更易。

都無話唔得嘅

佢有個地方會update confirmed location
然後喺app嗰度定時走去read
如果有match就會push notification

如果真係儲備喺電話入面而我唔提供資料
點有助當局追蹤
唯一解釋就係資料直接送中先追蹤到

個app咁屎，我到而家都唔明點樣有助當局追蹤

佢始終未釋除到市民既疑慮

資料只會留響自己電話， 其他人無權去睇， 包括黑警

咁有信心
你電視直播同100個男人拍AV表明誠意囉

無人信呢條老閪
一定唔會裝

到時就會話狗隊覺得有嫌疑就可以開哂嚟睇

如果只係留係自己電話，你理得我用咩記

咁港共open source俾人睇吓嗰apps點run囉

一日前： 我唔會逼你Lor
一日後： 不過你唔做就啪鳩你

好似有個flag係話upload咗未喎

就算今日係單向pull
過兩日改做push上去match 你都吹佢唔脹

成個solution放上github俾大家睇咪好囉
不過咁，裡面有咩唔見得光嘅，你估cherrypicks會唔會拎出黎吖嗱

之後再訂罰則